葵芳地鐵有狗

岩岩見到狗隻落車行過去
圖我影唔切

請各位義士小心！！！

Push

推啊

仆街，正想葵芳出閘

人數見到有4個

第二邊出口可能仲有

推